尼姑操兵你見過未？ 對五星旗、毛像敬禮

12月26日是中共前領導人毛澤東誕辰125周年紀念日。內地甚至有說法稱，12月26日才是中國人的聖誕節。網上近日流傳一段影片，可見本應以佛祖為尊的尼姑操兵上台，向五星旗、毛澤東像敬禮。

影片的拍攝地點及時間不詳。影片可見，身穿僧服的光頭尼姑擺手踏腳，整齊站列步向台前，有人拿着紅底黃字的「大佛頂首楞嚴經」旗幟，分別站在台的左右方；舞台的壁佈則是背後畫上黃光的毛澤東像；兩名貌似輩分較高的尼姑和和尚則上台，將本來合十的「阿彌陀佛」手勢，改成對五星旗、毛像舉起敬禮手勢；背景奏樂亦相當激昂，與佛家清淨的感覺截然不同。

今年4月起，中央宣稱宗教要「中國化」，內地寺廟就相繼掛上五星旗、舉行升旗禮，未知影片中尼姑所行，是否也是配合國家政策的措舉。

尼姑也愛國

只欠Muslim 共產黨就可以集齊晒所有宗教都愛國

新疆個班

同文革差唔撚多

痴撚線

恆山派玩完

毛主席已經係萬神千佛之首

核清洗支那啦，一個鬼地方所有野都扭曲

係差在未有支那尼姑雞軍團